想中國人武肺死既連登仔入一入黎

就算平時幾憎中國，我都唔會想個病擴散愈黎愈多中國人死，因為佢地愈多人死即係遲早一日香港都會係咁，呢兩個一定係定律黎，有一就會有二。

就算你平時幾憎中國都好，希望你都唔好再講風涼話想佢地死多d。

講得出呢d野既連登仔，到時香港都係咁既時候你地唔撚好喊

負評既出黎拎出你地既理據
利伸：深黃

有政府唔驚

同我講理據，唔好係度講埋d on9大媽野，真心

一早預左攬炒，你估口號嚟？

支那賤種死得愈多我愈開心，你唔踩支那多幾腳就畀佢踩返轉頭，對支那仁慈等於對自己殘忍

if we burn you burn with us 你當只係口號？

死得越多越好

咪係

唔理香港人死唔死，我就係要中國人死全國

-0-0 輸民意的

中國人發現案

知唔知咩叫攬抄?

反正人地話要地唔要人

今未全國都無人囉!

子彈都唔驚

身體變生化武器 重唔好好連用?

on9如果中國人死但要同佢地攬炒既話真係好？即係你覺得你條命同佢地平等？

攬炒: am I a joke to you?

美國佬唔會俾香港死放心，有美國政府唔驚

咪就係憎到想全中國人死囉 要乜撚野理據呀
唔通屌你老母仲要諗避孕呀？